[日文求解]想知乖乖龍地冬點解

諗左好多年都唔識

上海話黎

come and dance with me

ぐゎいぐゎいろんでい丼

飯名黎